分左追返算o1定o2？

有信心復既
但係我諗緊
如果真係復合既話咁我係咪o2
但係同一個女朋友黎喎
同埋我之後同人介紹佢係唔係要話
「佢係我前現任女朋友」
好難觸摸

A0

係H2O

可唔可以唔好咁對我

自創術語啦樓主

On9

o1.5

做乜食回頭草呀
叫O1.5 fatc

我諗平時介紹女朋友都唔會講 呢個係我現任女朋友呀咁掛

屌你老母留名

咁如果係同o1個條女分手之後又有另一條女，又再分手跟住同返o1個條女一齊應該點計

學術題

O3 隔左冷河

同意
咁樓主個個應該係O1